啲狗都返屋企喇，你地仲唔返?

返屋企洗腳啦

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇，做嘢要目標為本
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

夠鐘返歸喇

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

班毅裝狗都返狗屋喇，你地仲唔走就捉埋你地入去架喇

返屋企休息

其實政府點樣去澄清衝擊者同卧底做既野

打官司暴動罪係咪有得打

推到比留底既果班人睇！
你唔走就會同佢地一齊入狗屋，到時發生咩事都無人知！